曾經喺大陸使用VPN嘅你，已經觸犯大陸法例

你將被控：「擅自建立、使用非法定信道進行國際聯網。」

恭喜身在香港嘅你，已成為大陸逃犯。

就喺你賣Vpn俾我！

推
支持国家依法治國

知錯了

罪名係危害國家安全

其實樓主有無睇過逃犯條例講咩
double criminality 只有一條罪名係 提出引渡國 同
香港 同時屬於犯罪 先會被引渡
用vpn係香港唔犯法 就算你真係在中國用vpn
中國都唔可以提出引渡要求

你要反對引渡條例都要清楚條文 唔係一被人質問就口啞啞

啊ching
我無質疑你既知識
我質疑既係你個腦

今日大門一開聽日龍門放係邊你都唔知啦
d條款係寫到好保護無犯罪既人
基本法都保證五十年不變架

就算中國要屈你都要用其他罪名 例如搶劫 強姦
唔會係用vpn呢條罪

善意提醒姐

政府搬左幾多次龍門？你個腦裝左屎？

不誠實使用電腦

但喺深圳用移動大灣區電話卡上連登算唔算犯法。

【不誠實取用電腦．有片】失檢控萬能Key 官稱律政司製荒謬結果

終審法院講明已經推倒左 不誠實使用電腦呢個萬能key